男人會唔會由唔係好中意到越黎越愛一個女仔

男朋友話佢半年前其實唔係咁愛我
不過而家越黎越愛
有無可能

玩完後欄覺得你夠緊掛

人夾人

我會
我女朋友真係好好

藍絲

佢都係話我對佢好好，所以愛我

咁又如何？

點解唔會？ 相處耐左發現你好 咪愈黎愈鐘意

ex都係咁 由一開始中意到愈嚟愈愛

不過有撚用咩

會 同男朋友識左一星期唔夠就一齊左 佢話一開始都係玩玩下 之後愈黎愈愛

利申行左五年

一開始睇外表就唔係好愛，之後發現內在美唔錯所以先愛囉

會

未搞到嘢嘅我都會同條女咁講～

咁愛又有咩用 你班女人都貪新鮮感

me 2

我會
然後比人飛撚咗

咁玩過後欄未丫

都會,我識咗個女仔一年,通訊app識,但本身我係唔係一個周圍識女既人,但一次意外random咗佢個message,開頭大家都係傾貓經多,而且傾咗成個星期我都冇主動add佢,
因為根本唔知佢咩樣,咩為人.

一星期後佢主動加我,咁我話ok啦,
加咗之後原來佢有喺album久唔久post吓無聊野,一look之吓原來佢都幾靚女,但其他post有見到佢同小朋友同情侶合照,我心諗,你有仔又有小朋友,頂,仲主動加我同和我傾計做乜,咁傾咗一個月後,我就好少再聯絡佢,

好快就過咗半年,咁我7 月中就返咗嚟香港holiday,同佢隔咗半年冇傾過計,佢又突然揾返我,問「唔見咗既? 」

咁我就直接講,你有小朋友又有情侣照,咁我費事大家誤會啦,因為佢未加我之前,我地都冇講過其他野,佢什麼年紀都冇問過,只係一直講貓經.佢淨係知我喺英國生活同有養貓.

但原來咩小朋友同情侶照都係美麗既誤會,
咁大家解釋清楚後知道佢又係單身,所以最近呢兩個月又傾返多咗.

我同佢講話既然我返咗嚟,不如大家出嚟飲野見過面吖,佢又肯喎,事件發展到日日whatsapp. 大家會講自己做緊乜,去邊度,食乜野,日常生活乜都傾,又定期出街,其實自己都由冇感覺到有感覺,我承認自己算係追緊佢,而佢亦冇反感,亦愿意兩個人一齊出街約會.

依家仲係好朋友關係,但我唔想發展太快,想了解多一排先,但佢的確係「荀盤」

我同過我女朋友講
我之前100分愛你
但而家得80分
不如分手啦

見到人靚女就搭糖
見到人疑似有小朋友 粒聲唔出疏遠人

咁佢又唔係話特別靚d女仔,五官端正咯,
唔通人地有情侶照,有小朋友合照,仲做九公先叫啱 ?

傾落大家原來仲有其他共同興趣我先主動傾,
唔通你未了解一個人就去追人? 咁你呢d又係咩邏輯 ?

會 咁就叫成功感動左

真心現實

你揾女朋友冇要求? 係女都啱?

唔通我初初識就要一定同佢講得好深入?
究竟係我價值觀錯咗,定係依家d人總之係女就呃蝦條屌咗先?

我唔覺得你有問題喎